[重中之中] 香港特區政府包庇 : 警黑勾結

政府一路都最怕俾人話 同黑社會有關連
大家就用呢一個點去做野 搞大佢
迫政府係一定要做野
做得野 班白衣一定會反
到時.....

拉一派打一派 唔係支共專用
而家有曬片 有曬各方支持
而家唔做 幾時做 ???

一於 用返政府力量去 打佢自己同伴

另外 7.21 西/上環 開幾多槍 冇示警開幾多槍 ?
大家關心下 得唔得 ??

全民頭盔月